[突發] 水炮車已出 有圖 太子手足小心

見到佢u turn去緊太子方向
太子手足要小心

推到前線手足睇到

推

push

Push

推推推

咁樣會死撚晒班手足嫁

推呀

咪撚on9
你話講緊幾萬人就有用
得幾百條友咋

你出去擋水炮呀

推

喺旺角嘅小心

小心呀手足

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

pish

手足要萬事小心

［有圖］驚嫂表示老公常OT，每天要自慰3次解決

聽日美領大遊行要齊人！[/red][/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

推 手足小心

到時見

【更新/置頂】9月8日集會遊行有不反對通知書！

推爆佢

黑色alpard VJ205
係粉嶺見到有刀手上左車，3白衫，有持刀都鐵桶。司機戴眼鏡。
請幫手forward,我係隔離聽到佢地話出太子做野

呢個藍衫佬 果條撚樣mc

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

太子又拉左幾個

路人裝

大家可唔可以搵日唔磨到尾架 唉 講撚到口臭

831

開一個post講

721
811
831
搵人話比手足知

太子散啦

小心
不被捕

push!!

制裁香港政府

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

小心水炮車